除咗生死 世上並無大事

GME蝕咗錢嘅睇開啲
最多老破 幾年後又係一條好漢

利申：一股都冇入

freeride好大件事

正股驚閪咩，頭先穿左49，而家已經彈返

SH等2月9 ss啦

畀人屈都係

生命有希望